（好友必入）比投資者最後一個忠告

個巿比我燈到跌左2000點，我不叔燈力有幾勁大家都有目共睹。
但聽日開始我會放左啲牛倉比時間大家走貨，唔好話我唔厚道，我嘅目標只係中共 唔想傷害無辜。